［九州水災］香港眾籌善款已經送到日本NGO

之前日本香港人協會幫九州水災搞咗個眾籌，最後多得各位香港人大力支持，眾籌最終超額達標。
立場新聞當日嘅報道:

所籌得嘅款項已經交咗比 難民扶助會 AAR Japan(特定非営利活動法人難民を助ける会),今日仲拎埋各位寫嘅心意卡去佢哋辦公室。

各位巴打可以嘅話去佢哋個page度講聲辛苦晒：

加油呀九州

條女幾正
Btw, 繼續幫手籌，48萬太少

推

淋奠: 我一句就捐 100億上支那喇